菲比斯入股五大日企

有股神之稱的美國投資專家巴菲特旗下公司巴郡哈薩威（Berkshire Hathaway）宣佈入股日本5大商社，已取得三菱商事、伊藤忠商事、丸紅、三井物産、住友商事各逾5%股份，巴郡表示將長期持有，並因應市場價格不排除把5大商社的股份增持至約10%。

All in tsla

海水退潮就知道誰沒穿褲子游泳

裸泳廢老

呢次股災完完示範傻散式高買低賣

仲話價值投資 長期持有喎